覺唔覺d廢佬好阻訂

煩忙時間慢慢行，著d衫又多 阻著地球轉，真係麻撚煩

覺

一落車嗰下要企定定思考人生
屌你老母

仲有朝早好似冇刷牙咁

垃圾廢老應該要強制死亡

agger